{"translation-revision-date":"2020-10-13T16:42:33+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"assets\/js\/nextgen-settings\/nextgen-settings-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"WordPress Admin shortcut":["WordPress Y\u00f6netici k\u0131sayolu"],"Allow the admin header shortcut.":["Y\u00f6netici \u00fcst bilgisi k\u0131sayoluna izin verin."]}}}