{"translation-revision-date":"2020-12-09T21:47:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"assets\/js\/site-design\/font-size-picker.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Small":["Ma\u0142y"],"Normal":["Normalny"],"Large":["Du\u017cy"],"Base size":["Rozmiar podstawowy"],"Font size":["Rozmiar czcionki"],"Heading Scale":["Skala nag\u0142\u00f3wka"]}}}